(live) 大君伐(第3節) 18年09月07日︱白宮發匿名政變, 共和黨要和侵侵切割？

(live) 大君伐(第3節) 18年09月07日︱白宮發匿名政變, 共和黨要和侵侵切割？